事實香港人就係要返工既物種 唔好屌人返工而係將抗爭融入返工

係好殘酷但的而且確係事實
唔好再呃自己屌幾句港豬D人就會唔返工

明明香港人最難就係罷工，你地就偏編注重最難個方式玩

係

擺明玩野

每日lunch 觀塘 中環咁多人黎集會
唔知點解你地咁多人唔睇好

如果呢班友轉化到做罷工嘅動力係不得了

未撚訓醒 如果如果 咁撚多如果咩
望清楚事實 大個仔啦
唔好只信自己想信既野

試問你返過工未
小朋友唔怪你
我剩係知每日道德感召叫人罷工再屌人唔罷工係無用

痴撚線 前言唔撚對後語 訓撚醒先啦 如果撚

同意，香港生活環境仲未到山窮水盡
所以好多人仲未衝破個關口
不如試下樓豬個建議可能有得諗

邊撚句前言不對後語請指出啦傻閪
剩係屌完又唔講個問題論點係邊點討論
跟本就有工會籌備緊三罷

每日都有中環快閃集會做熱身
可能性係有 如果係講緊有好大可能喎

push

係有人籌備緊工會 但講到口臭啦冇完善既制度同大台
自發既罷工係好難實現同持續
希望今次poly呢單野唔好再屌手足返工
我相信放工時間會有好多人去聲援 前題係仲圍緊既話

成日就係鐘意綁架騎刧別人
醒既就知擺工有幾難

可能啦，但係快閃都係lunch, 大家都係討論下，最重要團結